點解memoji係whatsapp用係相？

係咪正常？

去更新Whatsapp試下